Локальные каталоги .terraform
Файл лога crash.log
Исключить все файлы .tfvars, которые могут содержать отправляемые данные, такие как пароли, закрытые ключи и другие секретные данные
Игнорировать файлы переопределения, так используются локально
Игнорировать файлы конфигурации CLI
